[集廣求助] Endclothing買過嘢嘅巴絲請入！

[集廣]
首先小弟認柒㩒錯隔離買錯咗對鞋
隔幾個鐘發現自柒就同endclothing啲Cs LiveChat，佢地賴死話已確認無得取消order
而家速遞準備派貨，如果我拒收，後續會係點

洩比佢百幾二百一程運費都由自可
Return果程by hkpost要比多2百幾3百真係火撚柒唔想洩埋比佢

利申：對鞋唔打算自己哽，唔係炒鞋炒燶啊乜柒果啲款

集乜撚嘢廣

等睇你表演

笑死
自己柒左仲好意思話人賴死唔認數
講到係人地唔岩咁

比少少錢退貨啦柒頭

傻閪都識上網買野

認真答你 收番嚟再喺香港平放囉

咪影衰香港人啦，買錯左咪搵方法放左佢，係度叫人退款

要柒到咩程度先至會買錯 仲要話對方賴死

傻閪出街食飯人地擺晒上台 你同人講轉第二款得唔得啊?

自己戇鳩就話蝕錢比人

自己柒撚左就收皮啦

傻西樓豬
一係原價/平放
一係就寄返過去換size

你買錯話人賴死
樓豬咩人一睇就知

鞋我覺得好難放，先唔好講著人舊鞋，款要啱之餘又要啱size, 都幾難攪

你唔好彩
今次出貨咁快手

唔關事
每個order落完有一個鐘比你cancel
過左一個鐘無論佢出貨未你都冇得cancel

原價放都蝕end clothing咁貴

試過拒收 彈返去佢地到
再refund